代friend一問有關VA的事，求出路，謝謝

我中同，中學修 econ同旅遊，但其實他一向很喜歡畫油畫之類東西，他DSE完左，英文1左冇讀，佢而家想返番書讀，有冇關VA課程上返 asso hd VA既

利申我讀緊asso乞食科，其實本人對VA冇了解，上連登代問，thank all of you ～～

點解我咁都睇錯AV

咁你驗下隻死人眼啦

HKDI

+1

應該要驗腦

Thx you ～～